其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（162)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

lm

矛人

勁

行左半日 已經好攰 係咪真係老左

一樣

肛

好好玩

矛玩過

無玩好耐

卡巴矛樹嗎

Come!

出出

Angry bird!

no la

GG

今日食左好多次檸檬

好返下次去

飲咖啡☕️！

其實我都係

矛錯

基巴仲係唔係到
我帶開fedon, klasse14, titus...
幾時有人生第一隻IMW

睇唔出
要唱晒三部曲牙
禾下次嚟聽

IWC

睇唔出咩野？

以前仲有玩marvel嗰隻tsum tsum

Angry bird

又矛人

唉 mon post都矛人

開波

Lm

我都有 但身邊無乜人玩 就無玩了

成日同同事偷偷地玩
俾老細捉到

去到要偷玩 咁慘

中出還是你最好

矛人了 寂寞傷心凍

禾中意chronograph既款

笑死我

呢幕真係好橙

斬呀！斬呀！

春春都鐘意睇 ？

鍾意呀

四年一次

牙怪

忽然波迷

人生枯燥

裝返app

真係del咗？

平時都睇定4年先睇先

頭先睇concert

我都del先 呢到矛人理禾了

唔好

我有理你呀

ching sick ball

矛人鳥

小王子正

個個都happy Saturday

鐘錶台

del

真係矛人

牙春

我返黎啦

過隔離場了

半夜留明

在巴仲未訓

返屋企未？

真毒推post

不如問下自己

心歸

我都瞓lu

不過我肯等 等一生都等

Match!

人呢

無哂

訓教吧啦

想過搶新娘 禾差點講真

卡比on99

乜撚野

岩岩訓左陣了

俄仔食禁藥

射得好鬼死靚

Safe

好好休息

安全就好

十二碼

訓得未

成也12碼
敗也12碼

推

早晨

早

晚安

大家早晨
大家晚安

好急尿

春絲

蟲蟲

聽日準時番工

精神到pk

好眼訓
要weak了

真

2014年，五名潛水員潛入挪威Plura系統，兩人身亡

好似好好睇 一陣瞓醒睇先

早晨花～

注意安全 玩得開心啲～

訓醒都係咁少人

出晒pool啦個個都 又pm晒

矛人了 摺得

150

吹緊頭

早帶柑

訓左12個鐘
好爽

好想跳求雨舞

想睇

各位早

剛剛早

想下好了

肛肛早

花花 早晨

宿墨早

突然間諗起 tst 有間食川菜嘢 都幾出名

係邊咖，正宗？

正宗又唔知叫唔叫
係覺得幾好食
喺寶勒巷 叫川婆婆

仲想介紹另一間 不過佢而家裝修緊

我都見過原來～

佢哋覺得點呀？
我淨係去食晏晝多 去川婆婆

醒左訓唔返 頭又痛
禾都唔想做人喇

上次果間川婆婆熱到hihi完全唔夠冷氣

川婆婆有食過啊
九宮格幾開心

再訓

就係訓唔返

晏晝去食又無乜嘢

未食過呀

可能禾比較燥底

我都仲係床上爭札緊

打邊爐幾開心

但係而家佢嗰度啲米線一般
但無食過佢其他嘢

咁咪好囉

wu cfu

come back 有野想講

0080

你老友是咪0079

禾去過果間就好熱同埋d伙記殺氣好重

講

講起就好想食辣

牙左返左屋企未

十級眼訓

好攰啊

根本係我
識左個女仔傾左個幾月電話
日日傾幾粒鍾
出到黎冇野講gg了

定佢係0079

做乜紅字

日日傾幾個鐘咁勁

其實有電話傾已經好好

咁之後仲有冇搵

識到女仔傾電話

禾都巧眼瞓

暖巴為你介紹
呢位人兄係禾地神級會然

冇..
佢話同我同電話入面係2個人咁
話以後唔搵

Cfu 認唔認得

3仔做乜唔去訓覺

Cfu早
佢認左佢係

覺得自己玩命

後生係唔同啲

點解

只要過咗最眼瞓嘅時間
就唔會再眼瞓

me2 頭痛到訓唔返

傾個幾月先出嚟見？

係青春呀
但頂唔順

翠華太子又cow到囡

你估中鳥

好撚慘

Cfu 一估就中

計埋識2個月囉

太子爺會然用3皮去sd

禾無得訓
隊緊咖啡吊命

個女仔喺邊識？

禾老了

浦王

牙3又係唔駛訓既

上堂牙

下就要返去訓

Ching 琴晚又玩咩搞到唔瞓

想瞓但唔想又走堂

禾有訓一陣
衰過唔訓

🔁🔁🔁🔁⬆️⬇️⬆️⬇️⬆️⬇️➡️⬅️➡️⬅️➡️⬅️🔂🔂🔂🔂

老唔老係心態
好似係

你地個個都唔瞓 痴線

又學乜

網上面
比人話性格內向

你食旺角嗰間？

咪扮
又去noon k

佢話你？
咁你用3皮識個啲呢

cut cut

體力化 小心會暈牙

而家真係捱唔到

tst 果間幾好 有講有笑

但你傾電話又傾到
係出到嚟先冇嘢講？

不了

去緊打羽毛球 如果唔晒maybe 游下水

星期6 日 真係好摺

旺角嗰間 都帶講有笑 之前去

個火鍋唔辣㗎

咁勁嘅

冇晒聯絡la
今次仲諗住ok LA呱
點知都係..毒撚最忌
比佢話我內向唔夠主動,係性格問題

食嗰次 都辣辣地喎
不過我真係想食辣嘢

但你電話都傾到個幾月

瞓咗三個鐘㗎啦

禾哋是咪約16號個星期？

用3皮都無晒聯絡
係咪見左面出事

等煎然通g

係囉

廢老都食辣咩？

喂你咁快出大絕點討論落去

元朗荃灣騎牛好快到

係呀

禾錯

是咪都去

真毒電話幾分鐘就deadair

星期六日游水好多人
我又想去打羽毛球 但好難book

想john 👉👈

連電話都矛得傾

唔係喇
理個出黎前都知咩樣

Cfu有得傾電話

收到風u skip哂所有不必要程序

poly alumni 紅磡火車站個位真係無撚敵

勿起底

但日日傾電話都唔知性格咩

可能我性格慢熱
要慢慢適應
但人地見第一次就GG我都冇計

有啲貢既事

達人級
me is 藍剔級別

電話好多野傾,但出到黎個腦實晒冇野講

Hi 中出

牙筆搞？

出到嚟完全無野講？

Nthc

點解會

但傾電話都已經無乜時間諗對白

已經好勁

講下翠華menu都有排講

起你

緊張掛

禾打去戒賭熱線都deadair

有GE,但幾句就冇野講
靜好耐

咁撚勁

人地屋企仲有錢過我

因為牙叔聽唔想傾

佢的確好勁

禾電話無響過

真 牙中男神級

起身先

聽把聲 係靚女嚟

直接去到最後個步

係到留低電話no.

user 名反映真實情況

頭幾次都食螺絲
但慢慢就好自然

無電話

老了醒咗

人如其名

有，肥 醜 毒 要嗎？

我都冇

下個更可愛

咁而家無聯絡了？

都12點啦～

🥜

啱啱先18歲就話老

咁應該個幾月乜都傾咗好多
應該講咗好多自己性格野？

唔駛訓系列

Match！！！

the best is yet to come

八點先瞓呀

一陣再訓

在在

18歲攞完身分證 入完一次馬會就老了

係呀
我講左我毒撚怕醜,佢話唔怕
我都話驚見完第一次可能冇第次
佢就話點會呢
唉

好多都係講完就算
睇唔岩就係睇唔岩

btw 今次經歷都應該學到野有體會
學到既野去俾下一個 就會更好架啦

糕糕糕糕

你

hi宿宿

ok 嘅
雖然我唔在行
戴頭盃先

大約約時間
firm 日子
預人數
book 檯

到時見 yeah

唔係好夠膽再識
好口事心非
佢話我理D唔係叫毒同怕醜係內向

生果金都拎埋先出聲

其實有時上網識人好唔穩陣
得黎好易既人就唔會識珍惜
佢地可以好易識下一個

禾拎傷殘

毒 怕醜 同內在 又咪一樣

Cow囝要攞白卡先

係囉 明明一樣
係咪女仔角度係唔同D

我疊埋心水算9數
等過幾年屋企人幫我介紹算

睇你頭

學嘢

最緊要個人開開心心

Cfu禾想知道分別係邊

淆底嘛

邊個恰你

但係依啲唔係一時三刻改到

其實係有少少

係我有毒撚之心

賭場都未入到

矛分別

00後未到你出聲

出到嚟當唔到係講電話咁？
個女仔有冇講啲咩等你多啲野講
淨食飯傾計？

如果你唔講野屋企人介紹咪一樣都係會靜咗

睇戲食飯囉
佢有講呀
但係我好難好似電話度咁自然答佢
之後約佢下次佢就話唔好聯絡

變咗你問我答咁？
你冇主動開過話題？
之後電話都冇再講？
你有冇話要啲時間 約多次試

成日覺得依啲都係籍口

+1
正常有心都睇多一兩次先
第一次見真人邊有咁快熟

巧橙 點解唔可以好似電話咁自然

但係話哂都傾個幾月電話
應該點都有啲好感先係

傾電話好高級

咁傾電話真係好難做到
邊有咁多野講

今日唔知第幾次講早晨

一陣再講

聽日再講

我應該係電話dead到聽呼吸聲
好勁如果日日都搵到野講電話

「辣台妹」穿薄紗、性感內褲逛大街 網友暴動：求正面照

早晨牙大家
瞓到岩岩自然醒

Agger 不過出到黎個outcome 差唔多

花生 琴日有無唱岩布仙尼

一路向西攻略

多謝埋岩布仙尼先
迫我唱happy birthday to me

jo晨

唔知邊個會最遲起身呢

花生貢早既
未留名都有可能 唔通牙春

最早一定係禾

想問下日日傾電話傾幾耐同有咩話題

廢j 連wtsapp 都會deadair

等睇牙怪藍面一星期

禾係咪都藍面

早呀
原來你18歲

醒咗瞓唔到

巧難估

噓唔好咁大聲一陣俾人趕我出呢個po

我估牙春

Cfu

我估100清

散哂咁 老了

類似
我都話要d時間適應下
可能怕醜出多次街
點知佢唔比機會我
話理d野邊有得改
你係咁就係咁
唉

仲係張床碌下碌下中
聽日要番工了 花生放假放到幾時

卡比起身做gym啦？

100上咗水啦

係啊 轉頭去

係咩
我覺得習慣姐
過左開頭果適應期所有野都幾易做到（我個人經驗）
但衰慢熱

出完街你再搵佢就話唔好聯絡
傾都冇傾過？

玩命

佢地出哂pool

出街前有無任何方法比對方見過樣

係喎
咁應該得返牙春

傾電話好易dead
你哋仲要未見過就傾到咁耐

抖一日啦cfu
咁樣點操

講到咁絕

同柏

咪係 我係喂完就開始尷尬

唔想你傷心

個個出哂pool

出pool未

邊個

未呀屌

不要再說了

邊個唔響度邊個就係鬼！

你都玩命 yoga 堂

有呀
佢仲話我樣冇我講到咁差

輕鬆

羨幕

春

唔知呀
我個人如果環境好（自己房）
9upper 都ok
但有其他野影響到 好似周圍有人咁
就開唔到果個mode
要慢慢適應

咁可能係d 行為衰左
不過傾到咁耐電話

去你間房傾咪得
不過唔自然是死症 0080巴打加油

出現了
最遲起身既大懲罰

玩完命了
返去再瞓

佢話我同佢冇眼神交流
咁毒撚同第一次見的人
唔敢望對眼好正常

基巴

但果隻唔自然冇咩機會體驗到喇
毒撚邊有咁多social

wu chu

啲筋鬆哂

有咩做

卡比

以為你失蹤左

做孝子

晏覺
罰me

怪怪

一排冇見長進了

真咩

氣質滿滿

訓夠啦 都有6個鐘

我都成日無
但傾左兩個月出一次就咁直接turn down好慘

精力充沛

花生

得4個鐘

強

我瞓咗3個鐘咋

我都係瞓咗4個幾鐘

乖寶寶

你地快啲去補眠啦

個膠交APP玩左幾日都冇人應 以為壞左去投訴 點知個CS話係因為我冇人ADD咋

唔補lu

平時瞓8個鐘+

聽日要返工了

突破極限
快點去補眠

唔好講

食埋嘢weak

補眠！

痴線

我平時頂盡瞓8個鐘到

到底女人係咪真咁絕
比多次機會都唔得

有排捱了

仲以為你會走堂

咁都痴線

放假都訓咁少

你夠係啦

我6個鐘夠哂啦

今日做占未

4個鐘 你平時都係瞓咁多㗎咋

執緊野依家去

噓！

小心身子呀
咪咁搏

男神可以射多一日 過在在排榜首

唔補啦
今晚開始做返19運動先

正 好充實 你舉野？

佢要練到快運動大隻巴 溝死女

應該shoulder + 跑 +腹

你地成班廢老子

巴打玩康文定出面果D

本身已經巧大隻

男女都做到

Fitness ar

又屈

The rock in asia

佢黎左香港

要絕都真係可以好絕

巴撚閉

佢自己hashtag china

學到野

女人絕過男人

避得一時避唔到一世

一定好大隻

你絕成點
講黎聽下

好撚肥

變成陳奐仁吧

今朝醒未係極致眼瞓所以都係爬起身

我個樣似陳奐仁

我要變成the rock

好勁

係咪唔洗練腳

關你屁事

The rock有操腳架

好幼

出黎隻揪

佢四頭肌好爆下
你小腿幼

冗住返工

GOOGLE 陳奐仁

我對自己都可以好絕

開開心心啦你

還可更絕望

開心緊呀

好好j呀首歌

禾人生主題曲

你唱返supper moment 做主題曲

禾地一齊舉起呢個手勢 balabababababa

無唱到黃色大門！

容祖兒唱朱古力萬歲 把聲好甜

啡色這一粒吃下去 回想她舊時

好正

從頭學過可以麼 你可以麼
開始這試煉堂課

呢排勁聽愛怪物的你

數字巴走咗了？

廢老唔出現

下首轉聽indie嘢

剛巴係咪又要做full day

琴日出左去飲 架啡

自己生意

即是乜 油尖旺分毛玲

俄仔band 但唱英文
motorama

啱啱自己沖咗杯

依家中場休息

奴工

鐵樹蘭

有taste adore# (利申:唔識)

今次去邊番

唔是無假補下馬

野佬

禾都唔識
亂撳嚟聽

生活態度

係練習練習

夫目前飯同著襪浸溫泉
野佬版分手總約在雨天

識嘢
MLA 都好正
新聽咗對叫instinct of sight
都好正

無補搵鬼返

海中心

MLA
但禾都係鍾意早期個堆多啲

係高質啲
唔夠一年 又開show喇嚟緊

有一排無follow indie .對上已經係第一次自由約既時間

船p 剛
有無仔仔女女圖

我都唔係好follow
係有人介紹俾me聽 啱聽就聽

船p

給親戚看見我一個人在吉野家

Love disable
個intro好聽

好肚餓

又碌番上張床

占完未

好正呀

翻瞓

未 有排

唔準餓呀

10月出新碟啦

serrini la
尋日有開show 去咗聽

屌 唔係落雨啊 想去踢波啊

你地不如訓到聽朝返工

有show ar

邊一個發明了返工

我都有frd 去

如果繼續這樣 我還是我嗎

我要給他米田共

過黎紅茶食下午茶

好想 但未做完

有矛咖啡飲先

飲緊

唔係船P

仲有幾個鐘

熱咖啡？

係呀
續命

又話戒口 仲飲咖啡

真咖啡

真 要留返條命仔享受

我知啊 咖啡戒口都唔好飲啦

咁你自己呢

戒飲凍嘢同重口味嘢咋

從前曾話過要如何欣賞世界的美麗
現在只懂得放假去消費

真。架啡

接棒
以為你先係船p

我飲齋啡

凍齋啡囉 禾返工通常會飲

大家都日船p mk 不用分那麼細

有分別咩

因為你係群p

你升左grade 做樓p
蟲仲係未認到你

走田走禮

齋啡仲傷胃

搭天星小輪咋

超進化

飲茶

由佢啦

飲油

毒撚唔識呢d 野

特登搵左黎聽 好攪笑

然家

唔傷胃

you are very romantic

賣肝 夠硬

駛不駛食返d卡士蘭任撻華補補佢

廢佬有經驗
肯定食好多

飲開奶茶咋

以X補X

人蔘攻擊

好少飲油

矛呀

自私飲

廢老

笑咗

要簽証

岩牙

網上即時簽

飲咖啡 飲咖啡

本身想去
最後琴日唱k唱咗兩首

紅茶蛋撻菠蘿油

咁又唔使
恰下就oj

我想訓到下世

lunch成日食～ 官塘果間

岩岩先返屋企

你咁近

個頭算多野食嘛

芝士蛋菠蘿油唔好食

早餐間中食

有個女侍應西到仆街

專心做尖啦你

岩岩先食飽

冇試過

睇左個女待應靚到仆街

玲玲去瞓多陣先
你去望下有冇靚女

岩岩經過街市有好多靚女

唱唔夠lala

全部一pair pair

牙春去咗邊

樓下

係咩
下午有個帶位既mk哥哥巧搞笑～

街市係俾人叫得最多靚女嘅地方

飲咖啡？
好快到牙春拖住一個

超級西
次次去親都勁差

好累

是時候養狗

而家先醒 ?

春春

街市無醜女

養我 但求有餐飽飯食

好訓得

識自己去廁所

真毒留守

一日操兩課 屌

百佳個收銀隻髮色好日本
粉金

附參考圖

好健康

我就操完 個fd又話黎 一齊操背

落完兩日雨終於好天

大隻啦大隻啦

青蛙果張名信片

今日仲落緊喎

邊有

The Rock不是夢

遲d 禾地見到卡比就好似個送貨仔咁

要搵窿捐

尋日朝早操腹
出去行成日街又通頂
真心好累

做耐D

食屎個紅色衫好似我

4個鐘啦 想死 飲奶力都無

送貨仔有啲似中出

不如驗下眼

矛佢咁靚仔

橙

講身型
你係左面灰色

早晨
瞓完晏覺

是時候覓食了

隻膠錶
好似我咁毒

個感覺姐 唔是講樣

忍唔住瞓咗半個鐘

而家去買野食

我3個鐘

半個鏡好少啦

屌毒撚食吉野家都冇位

準備今晚早d 訓算
回唔到氣

一個人搭檯唔難喎

你肯定佢係一個人

瞓醒仲好眼瞓但再瞓今晚唔做瞓

老啦老啦
攰過返工

agger
小跑左陣即刻醒神一陣

你就好 未洗返工

禾全日都好迷
岩岩做完八個字運動依家仲迷

毒撚唔係一個人咩

點解呢個條件既仔仔都會中伏

清醒下要搵野做下

我驚好似佢咁

我頭先都差啲醒唔到
但理智叫我起身食飯

係 決定自己打beeno

正喎吉野家邊爐

幾好
我要買埋飯俾老母冇得打

你會再瞓到嘅

跟住五點醒

濃湯正

同我吃

屌
話說我好大洗下
我老母問我係咪比人呃

你帶佢去

你知啲錢去咗邊咪得

食第二間算 唔想同情侶搭枱

有本事買又買得開心咪得

其他嘛嘛咋喎

連老母都唔同我食

豬屎竹輪

知
不過比屋企以為比男人呃又真係幾撚sad

暫時係
反正又冇得成家立室

你同佢講我拍拖唔通又話你知

我老母所唔知我搵幾多知
我係咪好狗

自己食先可以想食乜就乜

醒啊

真係一日都好幾單呢d

唔分男女老幼，孤單寂寞就會中招

無玩過

咁sad
打beeno真係好正

好呀

無wo 好好天 熱到出晒汁

有無人有玩食雞

應該會印大字報掛燈籠報喜

唔係啦
其實唔係好關仼何人事

原來巴打去咗日本
玩得巧心啲

洗唔洗call埋叔伯阿姨聚餐賀一賀佢

諗爆頭
因為唔想諗成日食罐頭

好彩我財又冇色又冇
唔驚呢啲

要
Call 幾圍 每人封返封利是

唔出街我會用deliveroo
上個月我好似都用左三千

請埋禾

唔敢叫外賣

請哂成個post

就係無色先易中
中年婦女有當兵囝仔cow
仲唔

同意
要差足電

撐枱腳

嗰啲中女衰唔知自己咩事
有囝囝溝都信先中伏

我就好審慎

終於完dklm

唔係喎
野都唔洗講
係app㩒幾個制就送到上門

等你同佢地食完先約
怕你食辣太密

我可以唔食

應該會2點醒

無錢nothing to lose
倫敦金囡也不怕

跟住4/5點又想weak

得感情

屌今晚十點訓算

渣ga

早走無資格講

正面d
係賺左
本來都無
但曾經擁有

你咁早走左

有得同女傾計已經賺左

你兩位小心比人呃

下次唔早走直落行山囉

我唔怕呀
可以食好多轉都得

唔早走我都係瞓

我搵定飛行服務隊先

咁就啱嗽

無野比人呃呀

咁講姐
毒撚都唔夠膽同女一對一傾計

一生人一次既免費直升機

我帶定枕頭出黎

我呢兩星期都返夜呀 你得閒我都食唔到

我要見花花

扒個靚扒

我又莊

鐵膽

100% attendance

無所謂呀
等你得閒嗰陣

講完我依家就想訓了

巧！月尾呢？

瞓喇去

睇吓更表先

已見花花

請問咁多位絲打。。
對方講明現階段只想做朋友
係咪可以放棄

訓醒就要番工 不住

幾耐先

悲報

聽日番工

咪真係做住朋友先

想繼續放

G持入球

唔講唔知

放到2046！

星期五入咗又入？

接受唔到

好開心

唉
又要等到星期六

食住個勢

扑暈自己一星期

不如食到落月尾

支持cfu

果然係球王

自己會就力

兩cto 齊上齊落乎？

咁你繼續捱眼瞓

發夢

跟唔上cfu腳步

又有得番工
終於有街出

捱到十點

我睇好你㗎 nth

較定鬧鐘

係咩 唔理喇成功左就

你係cfu有無榜樣㗎

佢喺度擾亂你

扮乜

咪屈禾

花花

要令你失望了

我無

較鬧鐘提禾

me 拜左個咩cfu

扮有街出

卡比好奸狡

俾人睇穿了

十點覆你用noti提你

點解又要返工

佢屈我 明明佢第一次post個個係偶然黎

因為窮呀DKLM

天氣剛剛好呀

冇印象 見親id都會search下

幾時先會有錢

出糧個日

hi

出完又冇哂

Hihi

個心仲放唔低,點算

你好好人
不過我已經精神左

唔會有

hihi

出出有咩搞

啱啱打完羽毛波，出身汗係爽既

剛剛運動完 開緊餐

放低佢，搵春春啦，陪埋佢去婚禮啦 match

係咪無聯絡啦？

打到好急屎

食咩 做完特別餓

急尿姐

大排檔

陪你屙

識貨喎

附近淨係得呢樣

都好食呀

match

算係喇...
但咁樣好唔甘心,唉

都ok

靈感源自呀牛

molamola, 聽日又星期一

你唔甘心，但人地都唔班你

諗下自己衰乜下次唔好

理

禾岩岩先報完悲報

等我接力

交比你了清

做左咩黎精神左

聽日放假

有理我,咪叫我死心

五日好難捱

威啦威啦

入多半球

吊頸都要抖氣

咁會變懶 不歸路黎

sweet

話緊我

g持

Jo mud

乜都無做過

算吧啦

但到我眼瞓

終於返到屋企

人地都講到明啦唉

好攰呀

沖涼

話緊我咋 在清是勤力JJ

早d 休息

做咗乜嚟咁攰

果然係100清
得你一個先係明眼人

矛人夠在清勤力

得清先知

Btw清唔係要搵工咩

要啊，但暫未見到啱心水

早啲瞓